阿扁狂轟韓國瑜25分鐘 他一句話回擊完爆！

高雄市長韓國瑜上任後出國拚經濟，率市府團隊出訪港澳及中國大陸，不僅與陸方官員見面，更在與國台辦主任劉結一會談時，表態強烈支持九二共識，一言一行皆引發前總統陳水扁不滿，為此錄製長達25分鐘影片狂轟韓國瑜，要他不要再騙，痛罵若不幸讓韓當上總統，「解放軍進來，大家一起死！你要嗎？」。

前總統陳水扁在臉書專頁「新勇哥物語」中，透過影片點名批判韓國瑜，要他不要再騙，「你騙高雄人不夠還要騙台灣人，要當台灣總統，我不相信高雄人這麼好騙，我更不相信，善良的台灣人有這麼好騙」，認為韓國瑜表態支持九二共識就是接受一中原則、一國兩制，說他聲稱「政治0分、經濟100分」，根本是用經濟包裝政治，質問「這種出賣台灣換來訂單的小錢，還能要嗎？」。

影片最後，陳水扁更祭出重話，要眾人想清楚，「如果讓韓國瑜不幸當選總統，發大財就是解放軍進來，大家一起死！你要嗎？」，然一番狂轟猛攻，被資深媒體人兼名嘴羅友志一句話簡潔回之：「溫馨提醒：您當總統，我們都活下來了喔！」，語氣詼諧卻酸味十足，直接完爆前總統。

小學雞回法，有咩咁叻呀

chinatimes

完全唔明

咁同話比人聽自己駁唔到有咩分別

咁唔代表韓國瑜冇問題
台媒邏輯

即係駁左咩

哦，咁樣就叫駁咗，thanks

陳水扁更祭出重話，要眾人想清楚，「如果讓韓國瑜不幸當選總統，發大財就是解放軍進來，大家一起死！你要嗎？」

反而有D唔明

發大財讓中國經濟赤化台灣呢點眀白

咁中國仲洗撚出兵？

姐係話 邊個做總統我都一樣生活

到時賣台瑜邀解放軍駐台咪GG

無反駁過

有乜咁難明啫， 你望下而家香港， 咪將來既台灣囉。

小學雞？

‘進來’兩隻字用得衰

似係記者on9係

係咪串緊佢做總統雖然台灣人活下來,但貪咁多錢都係做得差

睇唔明當駁左

以為有咩高見串爆回覆

點知只係咁

中時

答到九唔撚搭八咁, 又真係唔知點反駁嘅
即係我鬧你貪錢, 你話你鍾意食屎, 點駁你呢??

陳水扁算係台灣唔錯既時期啦

此貼已完

反駁左D乜?九唔搭八懶高深

佢意思係：
你做總統咁差，我都無死，活下來？難道還有比你更差的嗎？

我估大概係咁